啱啱炒完五隻蛋 請正評

朝早起身睇 唔該留低一千個正評

點解可以炒到咁撚似屎

真

人地炒嘅蛋係黃色 你炒嘅就屎色
仲要爛屎

個pat咩汁

仲有鑊撈
鳩屎

都唔知話係嫩滑定爛屎好

唔係我煮 大家唔好誤會 我炒蛋好靚的！

本來想比負皮 見到呢張圖之後調返轉俾返正皮

唔差 值得支持

唔好浪費食物啦...

炒到啲蛋老哂
然後又加啲未熟嘅蛋漿落去扮滑蛋

睇完想嘔…

不錯

屎來講算唔錯

炒蛋羊

美

落左美極炒？